感覺上好撚大獲

而家每日係WHATSAPP傾唔到十句
唔知講乜野

我都係

block撚咗佢一句都唔洗傾就冇煩惱